# Desenvolvimento TCC (G-Dev)

Desenvolvimento de um Objeto de Aprendizagem voltado para o ensino de Programação.

Proposta apresentada na Monografia do TCC I, 6º Semestre da Ciência da Computação,
UNICRUZ.

O sistema será Web focado na responsividade, para utilização em dipositivos móveis.

